中大 CU community health practice 社區健康理學士 top up degree

有無人報左中大community health practice top up degree啊? 出左offer未? 要interview?

你唔黎遊行 讀乜野中大